暫緩確實定義：G28 前唔會推，之後就...

點解政府唔肯講撒回？

上半場4:0
下半場就球證評判球會全部都係佢D 人，你點踢？

要好好珍惜G28 前既黃金機會，否則就香港人全輸

G28即係八年之後？